巴菲特既成功係幸運定實力？

有冇人研究過

成功既人會話實力
唔成功既人會話係幸運

佢游水拎咁多金牌已經唔係單靠運氣可以做到了

膠

咪就係 輸家永遠有藉口

幸運都係實力嘅一種

偷偷同你講巴菲特第一桶金係靠佢師父的內線消息

命運

所有成功既人士 一定有幸運既成分架啦

佢老豆都係猛人黎

根本炒股就係靠內幕料

我有個中學同學做會計既, 靠佢老闆畀隻細價股既料咁就發撚左達

依個世界有撚公平咩

巴菲特vs 菲比斯

你on9？巴菲特炒股㗎ching

難分真與假

一個人50年擊到大市超過10% ， 係50年，你話幸運定實力。你自問下撞MC連續撞岩50題既難度有幾高

巴菲特既成功有好多人扶持，最大既幸運莫過於有一位比佢更聰明既Charles Munger作爲佢50年既拍檔。
而Clarles Munger 點解同佢拍檔就係建基於巴菲特既實力。
所以佢係實力與幸運造就佢成為世界富豪。

並存

運氣係結果既一部分 唔係實力既一部分

運氣同實力都而要兼備先至有可能創造到今日既巴菲特。人行緊好運嗰陣，無往而不利，但係人無可能一世行好運。係運氣唔得嗰陣，就需要實力去扶持。

邊有咁多幸運？ 你估中一次六彩咩

佢副身家要個個星期都中六合彩 仲邊有幸運可言

如果講munger 搵到錢既人係會group 埋搵更多既錢 根本唔會因為幸運而走埋一齊 而係大家吸引對方

睇幾多次，都係咁好笑

係有家底

佢老豆係議員
無後顧之憂緊係發揮得好架